<resources>
    <string name="app_name">PADC_Ex3</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="joke_title_1">အညီအမၽွ</string>
    <string name="rdo1">အရမ္း ရီရတယ္</string>
    <string name="rdo2">ရီရတယ္</string>
    <string name="main_content">ေနာက္တစ္ႏွစ္ေပါ့ လင္မယား ၂ ေယာက္စကားမ်ားရန္ျဖစ္ရာမွကြာရွင္းျပတ္ဆဲရန္တရား႐ုံးတြင္စီစဥ္ေနၾကသည္
တရားသူႀကီး : မင္းတို႔မွာကေလး ၃ ေယာက္ရွိတာဘယ္လိုခြဲမလဲ?
လင္မယား ၂ ေယာက္ေတြေဝသြားၿပီးမိနစ္အနည္းငယ္ၾကာစဥ္းစားကာ တရားသူႀကီးမင္းခင္ဗ်ား က်ေနာ္တို႔တစ္ႏွစ္တာအခ်ိန္အတြင္းေနာက္တစ္ေယာက္ထပ္ေမြးၿပီးျပန္လာခဲ့ပါ့မယ္\' ဟုေျပာလိုက္သည္။
၉ လခန႔္ၾကာေသာ္ အႁမႊာပူးေလးေမြးေလသည္။
</string>
    <string name="btn_previous">အရင္ဟာ ျပပါ</string>
    <string name="btn_next">ေနာက္တစ္ခု</string>
    <string name="joke_title_2">အလၽွင္မလိုပါ</string>
    <string name="main_content_2">ေျပးေနေသာ ပီတာေလး ေနာက္ကို ရဲသား တစ္ဦး ေျပးလိုက္ေနသည္ကို၊ လမ္းေထာင့္တြင္ရပ္ေနေသာ ရဲမွုးႀကီး ေတြ႕သျဖင့္ လွမ္းေမးလိုက္သည္။
\"ေဟ့ . .ရဲသား . . မင္းဘာလို႔ ဟိုကေလး ေနာက္ကို အတင္း ေျပးလိုက္ေနရတာလဲ\"
\"သူ ကၽြန္ေတာ့္ကို . . ေနာက္ ဆယ့္ငါးမိနစ္ၾကာရင္ ဖင္ကို လာနမ္းလွည့္လို႔ ေျပာလို႔ပါ ရဲမွုးႀကီး\"
\"ေနာက္ဆယ့္ငါးမိနစ္မွဆို အခ်ိန္ရသားပဲ၊ ဘာလို႔ အတင္းေျပးလိုက္ေနတာလဲ\"
</string>
    <string name="joke_title_3">တိုင္းျပည္ကို ေခ်ာက္ထဲမက်ေအာင္ ကယ္လိုက္လို႔ပါ</string>
    <string name="main_content_3">ဆင္းရဲရာမွ အလြန္ခ်မ္းသာလာေသာ သေဌးမ်ားကို သတင္းတစ္ခုမွ အင္တာဗ်ဴးသည္။
U.S သေဌး။ ။ ကၽြန္ေတာ္ နယူးေယာက္ကိုစေရာက္တုန္းက ေတာ္ေတာ္ဆင္းရဲတာဗ်။ လက္ထဲမွာ ဆင့္ ၅၀ ပဲပါတာနဲ႔ ပန္းသီးတစ္လုံးဝယ္တယ္။ ၁ ေဒၚလာနဲ႔ျပန္ေရာင္းတယ္။ ေနာက္ပန္းသီးႏွစ္လုံး ဝယ္တယ္ ထပ္ေရာင္းတယ္
သတင္းေထာက္။ ။ ဒီလိုနဲ႔မ်ားလာတာေပါ့
U.S သေဌး။ ။ မဟုတ္ဘူးဗ် ပန္းသီးေရာင္းေနရင္း အေဒၚဆုံးသြားလို႔ ေဒၚလာတစ္သန္း အေမြရတယ္ေလ
---------------------------------------
Russia သေဌး။ ။ ကၽြန္ေတာ္အခုေနတဲ့ စံအိမ္ႀကီးက အရင္က ကၽြန္ေတာ္ ဒရိုက္ဘာလုပ္ခဲ့တာေပါ့။
သတင္းေထာက္။ ။ ေအာ္ ဒရိုက္ဘာဘဝကေန သေဌးျဖစ္ေအာင္ ဘယ္လိုလုပ္ခဲ့ရလဲ။
Russia သေဌး။ ။ စံအိမ္ပိုင္ရွင္သေဌးႀကီးရဲ့ သမီးနဲ႔ညားသြားတယ္ေလ
---------------------------------------
သတင္းေထာက္စိတ္ပ်က္လက္ပ်က္ႏွင့္ျမန္မာနိုင္ငံေရာက္လာသည္။
သတင္းေထာက္။ ။ ဟိုေလ ခုလို က်ိက်ိတက္ခ်မ္းသာလာတာဘယ္လိုခ်မ္းသာလာလဲသိခ်င္လို႔ပါ။
ဘဘႀကီး လက္ထဲက ဖတ္လက္စ စာအုပ္ကိုခ်ၿပီး မ်က္ေမွာင္ၾကဳံ႕ၾကည့္သည္။
ဘဘႀကီး။ ။ ဒါကရွင္းပါတယ္။ တိုင္းျပည္ေခ်ာက္ထဲမက်ေအာင္ ကယ္လိုက္ပါတယ

</string>
    <string name="msg_no_more_joke">ဟာသမ်ား မရွိေတာ့ပါ</string>
</resources>
